goldentimepieces d錶買唔買得過？

岩岩係ig見到
d款又靚
好似抵過買精工

no